{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62828&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바닷가노을펜션"
    },
    "text": "宿泊施設はカップル、家族、小規模団体旅行に適した広い客室を提供しています。 宿の周辺にはソリ体験博物館があり、車で4分の距離には東幕海水浴場、22分の距離には厚浦港船着き場があります。 入室時間は午後4時、退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 プールは夏期(6月中旬から9月末まで)に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用でき、2名基準で0,000ウォンの費用が現地決済されます。 入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、客室内では火災危険物質の使用ができません(火災による責任は利用者にあります)。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはソリ体験博物館があり、車で4分の距離には東幕海水浴場、22分の距離には厚浦港船着き場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏期(6月中旬から9月末まで)に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用でき、2名基準で0,000ウォンの費用が現地決済されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージと実際の客室は同じですか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で火を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用ができません(火災による責任は利用者にあります)。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金がオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 544
    }
}